連登仔技能 睇樣分政見

某d連登仔睇圖就話呢個藍絲廢老大叔抵撚死
真係好撚痴線
知唔知大把深黃大叔無口罩？
佢地唔識上網買 淨係識去排隊
又從來都無諗過原來口罩係咁難買
就算連登仔有d都得返小量口罩 唔通佢地又係藍絲？
唔講以為自己睇緊 Save HK 乜都老屈左先

其實黃藍無樣睇

但d人一口咬定佢係藍所以無口罩

不過接受cctvb訪問就

咁呢個阿伯係藍定黃？

你見到cctvb你會點呀？